%%%%% Projekt z předmětu IEL %%%% 
%% Autor: (doplňte)
\documentclass[fleqn]{fitiel} % dokumenty v češtině, implicitní
% \documentclass[slovak]{fitiel} % odkomentujte pro dokumenty ve slovenštině
% \documentclass[english]{fitiel} % odkomentujte pro dokumenty v angličtině

% vacsia medzera medzi rovnicami
\setlength{\jot}{10pt}

% implicitní cesta k obrázkům
\graphicspath{{fig/}}

% hlavička 
% příkaz logo - vkládá logo fakulty dle zvoleného jazyka
\title{\logo\\IEL -- protokol k projektu}
\author{Martin, Gaens \\ xgaens00}
\date{\today} % today - dnešní datum
\begin{document}
	\maketitle
	
	\tableofcontents
	
	\newpage

	%% vložení jednotlivých příkladů
	\input{01-pr1} \newpage
	\input{02-pr2} \newpage
	\input{03-pr3} \newpage
	\input{04-pr4} \newpage
	\input{05-pr5} \newpage
	
	%% vložení tabulky s přehledem výsledků
	\input{06-tab}
	
\end{document}
